以後唔好再叫建制派

可以叫返佢哋做反對派/少數派

少數派同反對派呢啲會隨時間而變
而且當權嘅仲係港共政府
叫佢地反對派完全係logic fail

所以應該叫佢地做親共派
將佢地嘅存在同共產黨劃上等號

反民主派

獻世派

沉默的少數

舔共派
反人權派

賣港派？